% ============================================================================ %
%                              T I T L E P A G E                               %
% ============================================================================ %
%
%
% ======================================
% English Title Page
\begin{titlepage}
%
\newgeometry{left=25mm, right=25mm, top=25mm, bottom=25mm}
\thispagestyle{empty}
%
\begin{center}
    \ \\
    \vspace{0.5cm}
    \rule{\textwidth}{2pt}\\
    \Huge \textbf{\settitle}\\
    \normalsize
    \rule{0.8\textwidth}{2pt}\\
    %
    \vspace{3cm}
    %
    \huge \textbf{Dissertation}\\\vspace{0.4cm}
    \large at the\\
    \Large \textbf{Faculty of Physics}\\\vspace{0.4cm}% TODO
    \large of the\\
    \Large \textbf{Ludwig Maximilians University}\\% TODO
    \Large \textbf{Munich}\\% TODO
    %
    \vspace{5cm}
    %
    \normalsize submitted by\\
    \ \\
    \Large \textbf{\setauthor}\\
    \normalsize born on 01th of January 1900 in Location\\% TODO
    %
    \vspace{3cm}
    %
    Munich, {\setdate}% TODO
\end{center}
%
\end{titlepage}
%
%
\newpage
\thispagestyle{empty}
\ \\
\newpage
%
%
%
%
%
% ======================================
% German Title Page
\begin{titlepage}
%
\newgeometry{left=25mm, right=25mm, top=25mm, bottom=25mm}
\thispagestyle{empty}
%
\begin{center}
    \ \\
    \vspace{0.5cm}
    \rule{\textwidth}{2pt}\\
    \Huge \textbf{\settitleger}\\
    \normalsize
    \rule{0.8\textwidth}{2pt}\\
    %
    \vspace{3cm}
    %
    \huge \textbf{Dissertation}\\\vspace{0.4cm}
    \large an der\\
    \Large \textbf{Fakultät für Physik}\\\vspace{0.4cm}% TODO
    \large der\\
    \Large \textbf{Ludwig Maximilians Universität}\\% TODO
    \Large \textbf{München}\\% TODO
    %
    \vspace{5cm}
    %
    \normalsize vorgelegt von\\
    \ \\
    \Large \textbf{\setauthor}\\
    \normalsize geboren am 01. Januar 1900 in Ort\\% TODO
    %
    \vspace{3cm}
    %
    München, den {\setdateger}% TODO
\end{center}
%
\end{titlepage}
%
%
\newpage
\thispagestyle{empty}
\ \\
\vspace*{20cm}\\
\large
Erstgutacher: \\ % TODO
Zweitgutachter: \\ % TODO
Tag der mündlichen Prüfung: \\ % TODO
\normalsize
\clearpage
%
{\restoregeometry}
%
%
\thispagestyle{empty}
\ \\
%
%
